# iQIYI

## 爱奇艺会员简介

爱奇艺会员是爱奇艺视频提供的一项付费服务，会员用户可以享受以下权益：

- 观看无广告影视
- 独家内容优先观看
- 1080P高清画质

爱奇艺会员有多种会员类型，包括月度会员、季度会员、年度会员等，用户可以根据自己的需求选择适合自己的会员类型。

## 如何便宜购买爱奇艺会员

在一些重要的节假日或特定时段，会有[爱奇艺会员优惠](https://youlixz.com/iqiyi-vip-coupon)活动推出这时候购买会员价格可能会更便宜。
